人生玩完 感謝救市之說

做咩事

佢借左錢all in call

一係收心養性 將卡數做簽帳分期 慢慢供晒兩條數
一係做tax loan 借夠30萬 一野清晒卡數同條p loan 有剩既再炒

借錢炒輪

自己冇睇大陸新聞就唔好賴中央唔救市啦

多謝黨呀
要感恩
唔救你輸得仲多啦

借三十過大海一鋪過

講真 過大海入到去第一鋪買莊 贏輸都走

睇下邊台連開五口莊

借左好多？

最後借左稅貸?

終於知道點解要反共未

借完 今朝收錢 call左 死埋

如果早一日收到錢就唔會咁 算啦 唔活啦 反正無咩野好留戀

過埋大海先啦

Thx

回頭是岸

未放？ 仲有機會

唔好賭啦，不嬲賭搏牛熊只用嚟娛樂

樓主玩完 ?

支那一年救幾多次市
救完都係咁閪樣

炒市邊有可能信人 連登果個淡友post d人見升就叫買貨 見跌就叫沽
我尋日低位沽左 但都冇走到 岩岩就返家鄉了

挽留

唔好死

驚閪咩 破產炒散
b哥咁又係一條好漢

每個人都有低潮 唔好睇唔開

比番d錢我

打機輸左都唔會pak碟啦
咪再打過

返工對沖囉，洗乜睇唔開

屌救市第一日見咩，次次話救次次都係仆架啦

大把機會呀 施主 唔好睇唔開

冇諗過阿爺救一日就唔救

啊想炒短波

而家入囉
不過今晚可能仲低D

我都輸過 唔使驚

好彩無貨 點玩

奶左幾多？

妓女猶可信

琴日升完今日又跌
救阿

負資產

遠離衍生工具集中討論區

我呢邊歡迎你

信黨啊

共產黨有邊次講完救市之後唔係跌架?

大約每十年就會出現一次大跌市
小學雞永遠都唔信
玩咗十年, 市場需要洗下牌、執下位、换下玩家

都岩 無實力就會被淘汰

唔知今次會唔會係咁多年黎最勁既一次呢，睇知勢好似冇底線

未經歷過03 07 13 股災？

個時我都未掂股票 唔計！

經驗是不斷累積

但金錢就不斷流失

搵得番

搵返之後再輸過，人生就係咁

侵侵都老破3次啦

總有人以為個市係atm
D 錢任你拎咁

零和遊戲，接受現實啦

樓主明明有一技一長
為幾多錢睇唔開?

冇圖，你話借1億都得啦

連支那都信抵你死

完了吧 如無意外

其實唔留意中國股市嘅人玩港股
同送錢俾人洗有咩分別

戒賭熱線 : (852) 2426 6262

得罪講句

借錢炒股抵撚死

再見樓主

少年太年輕
大陸既新聞係要調轉黎睇